[發惡夢]有心事既入黎，你講我聽

最近好多人發惡夢包括身邊既朋友
發完惡夢好唔開心
雖然我唔係專業人士 但我好鍾意同人傾計

好想話比你地知
你唔係自己一個嫁
仲我地咁多個巴絲同你一齊行!!!

有需要就add我tg啦

Push

發惡夢既你add我啦

唔準自己收收埋埋
唔準離開我地
要一齊行

今日生日 但依幾日見到好多想死 好負既野
自己都開始有少少撐唔住 心好累
我願望 唔係想有咁多人死
都唔想大家將依d事英雄化 但好無助好無助
真係無助到自己都開始好累好累

呢種無助感好多人都有啊
因為你同其他人一樣 好愛香港!
如果覺得心累不如試下做下其他野
暫時停一停睇fb既新聞 上連登啦
比自己留意下其他野
呢場係長期抗爭黎嫁!
要比自己抖下先可以同佢鬥長命

我都明白既...但其實自己本身都有抑鬱
無諗過一個政府可以搞到咁多人想死
唔想依種風氣繼續漫延
奈何大家都知依個地方真係變左...
將來真係好想移民 但其實唔捨得依個家
就算移得到都放唔低屋企人

我諗道理你都明既
不過要做到又真係有啲難既
嘗試遠離呢啲消息一兩日先啦
移到民既就帶埋屋企人過去囉

一個不能少

push

push
盡量秒回

歡迎tg

唔好做傻事
唔值得
停一停休息下

如果唔想加tg
直接喺度傾都得嫁

唔想再有手足出事
推多次
樹洞here

我地唔可以再少一個人嫁喇